世上有無薯餅好食得過麥當勞薯餅？

應該無餐廳嘅薯餅難食得過佢
又淋又油

要落糖漿

佳寶

Poly玻璃屋

放到聽朝當早餐會好食啲

有 我整既

mos burger

好撚難食